{
	"intro" : [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"random"			: 3,
			"dialog_rand1"		: "Встреча с тобой приносит этому Модулю огромную радость.",
			"dialog_rand2"		: "Этот Модуль испытывает уровень радости, который может привести к ошибке переполнения.",
			"dialog_rand3"		: "Этот Модуль не может выдержать количество радости, испытываемое ею.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Это можно определить по выражению лица данного Модуля.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Желаешь ли ты сегодня проверить свои знания?",
		},
	],
	
	"op_round1"		: "Начать викторину",
	"op_round2"		: "Начать второй раунд",
	"op_round3"		: "Начать последний раунд",
	"op_end"		: "Закончить викторину",
	"op_leave"		: "Уйти",
	
	"round1_text"		: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
		"dialog"	: "|C3|Правильно ответь на 4 вопроса|C0|, и этот Модуль предоставит тебе награду. Ты можешь ошибиться |C3|не более трёх раз!",
	},
	"round2_text"		: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
		"dialog"	: "Ответь |C3|правильно ещё на четыре вопроса|C0| ради дополнительной награды.|L|Эти вопросы будут сложнее предыдущих.",
	},
	"round3_text"		: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
		"dialog"	: "Ответь |C3|правильно ещё на четыре вопроса|C0| ради последней награды.|L|Это будет самый сложный набор.",
	},
	"end_text"		: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
		"dialog"	: "Ты устала от сегодняшней викторины?",
	},
	"leave_text"		: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_sad"],
		"dialog"	: "Ты не хочешь играть сегодня?",
	},
	"leave_confirm"		: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_upset"],
		"dialog"	: "Ты уверена, что хочешь уйти?",
	},
	
	"reward_title"	: "Выбери Награду",
	
	"comment_reward"	: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
		"dialog"	: "Выбери один из даров, который хочешь взять.|L|Здесь нет неправильных ответов.",
	},
	"reward_confirm"	: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
		"dialog"	: "Хочешь взять этот дар?",
	},
	
	"correct_answer" : [
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Это |C3|правильный ответ!",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		}
	],
	
	"incorrect_answer" : [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_sad"],
			"dialog"			: "Это |shake||C4|неправильный ответ.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_confused"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		}
	],
	
	"ask_question" : [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		}
	],
	"first_question" : "|C3|Первый вопрос:|C0| [VAL1]",
	"next_question"  : "|C3|Вопрос [VAL2]:|C0| [VAL1]",
	
	"default_correct_1"	: "Этот Модуль впечатлена.",
	"default_correct_2"	: "Твоя память безукоризненна.",
	"default_correct_3"	: "Значение радости этого модуля увеличилось.",
	"default_correct_4"	: "Уровни радости повышены.",
	"default_correct_5"	: "Этот Модуль считывает твоё счастье.",
	"default_correct_6"	: "Обнаружено удовольствие.",
	"default_correct_7"	: "Считываю удовлетворённость.",
	"default_correct_8"	: "Удовлетворительный исход.",
	
	"default_incorrect_1"	: "Уровни радости снизились.",
	"default_incorrect_2"	: "Можешь погрустить.",
	"default_incorrect_3"	: "Этот Модуль считывает твоё горе.",
	"default_incorrect_4"	: "Этот Модуль сделала вопрос слишком сложным.",
	
	"correct_senti_1"	: "Этот Модуль очень рада, что ты о ней так много знаешь.",
	"correct_senti_2"	: "Лишь настоящий друг будет знать так много об этом Модуле.",
	"correct_senti_3"	: "Твоё отличное знание этого Модуля отправляет её уровень радости за орбиту.",
	"wrong_sentinel"	: "Это Модуль надеялась, что ты вспомнишь о ней, но она тебя прощает.",
	"battle_sentinel"	: "Битва с этим Модулем была просто захватывающей, не правда ли?",
	"forgot_sentinel"	: "Неужели этот Модуль так легко забыть?",
	"remember_zaramech"	: "Этот Модуль очень бы обиделась, если бы ты забыла, что она - Зарамех.",
	"forgot_zaramech"	: "Неужели ты забыла, что этот Модуль - Зарамех?",
	"blue_mote_o"		: "Этот Модуль рада быть заполнена частицами её любимого цвета.",
	"blue_mote_x"		: "Это Модуль заполнена |C3|Синими|C0| частицами.",
	"senti_love_o"		: "Воспринимай все слова Этого Модуля буквально.",
	"senti_fear_o"		: "Пожалуйста, игнорируй любые ошибки речевого модуля, вызванные страхом у этого Модуля.",
	"senti_said_x"		: "Этот Модуль скажет \"[VAL3]\", если она представлена как |C3|[VAL1].|C0|",
	
	"seriesA_00"		: {
		"question"	: "У этого Модуля есть любимый цвет. Какой именно?",
		"correct"	: "Ты так хорошо знаешь этот Модуль.",
		"incorrect"	: "Любимый цвет этого Модуля - синий.",
	},
	"seriesA_01"		: {
		"question"	: "Сколько пальцев у тебя на левой руке?",
		"correct"	: "Твоя способность считать пальцы на руках несравненна.",
		"incorrect"	: "Этот Модуль впервые встретила Зарадену, не умеющую считать пальцы у себя на руках.",
	},
	"seriesA_02"		: {
		"question"	: "Сколько пальцев у тебя в сумме на обеих руках?",
		"correct"	: "Этот Модуль иногда желает, чтобы у неё тоже были пальцы вместо этих жестоких клешней с пушками.",
		"incorrect"	: "Этот Модуль впервые встретила Зарадену, не умеющую считать пальцы у себя на руках.",
	},
	"seriesA_03"		: {
		"question"	: "Сколько лун вращаются вокруг нашей планеты, Айрис?",
		"correct"	: "Этот Модуль рада знать, что в твоих снах луны всё ещё есть.",
		"incorrect"	: "Этот модуль полагает, что ты забыла про три луны, сокрытые за нескончаемыми облаками.",
	},
	"seriesA_04"		: {
		"question"	: "Чему равняется |C3|[VAL1] умножить на [VAL2]|C0|?",
		"correct"	: "Ты хорошо знаешь таблицу умножения.",
		"incorrect"	: "[VAL1] на [VAL2] равно [VAL3].",
	},
	"seriesA_05"		: {
		"question"	: "Какой цвет |C3|Смятка|C0| любит больше всего?",
		"incorrect"	: "Постарайся запомнить, тетриды какого цвета дают ей больше всего силы.",
	},
	"seriesA_06"		: {
		"question"	: "Какой цвет |C3|Варка|C0| любит больше всего?",
		"incorrect"	: "Постарайся запомнить, тетриды какого цвета дают ей больше всего силы.",
	},
	"seriesA_07"		: {
		"question"	: "Какой цвет |C3|Клякса|C0| любит больше всего?",
		"correct"	: "Этот Модуль тоже была удивлена, когда узнала, что у неё есть любимый цвет.",
		"incorrect"	: "Это удивительно, но постарайся запомнить, тетриды какого цвета дают ей больше всего силы.",
	},
	"seriesA_08"		: {
		"question"	: "Какой цвет |C3|Лила|C0| любит больше всего?",
		"correct"	: "Она говорит, что тетриды на вкус как сладкие фрукты, но этот Модуль не способна считывать вкус.",
		"incorrect"	: "Постарайся запомнить, тетриды какого цвета дают ей больше всего силы.",
	},
	"seriesA_09"		: {
		"question"	: "Какой цвет |C3|Витражия|C0| любит больше всего?",
		"correct"	: "Она приписывает причину этого ночному небу, но этому Модулю интересно, есть ли другое объяснение.",
		"incorrect"	: "Постарайся запомнить, тетриды какого цвета дают ей больше всего силы.",
	},
	"seriesA_10"		: {
		"question"	: "Какой цвет |C3|Солара|C0| любит больше всего?",
		"incorrect"	: "Постарайся запомнить, тетриды какого цвета дают ей больше всего силы.",
	},
	"seriesA_11"		: {
		"question"	: "Какой цвет |C3|Бездна|C0| любит больше всего?",
		"incorrect"	: "Постарайся запомнить, тетриды какого цвета дают ей больше всего силы.",
	},
	"seriesA_12"		: {
		"question"	: "Какой цвет |C3|Синяя Веераль|C0| любит больше всего?",
		"correct"	: "Это был самый простой вопрос во всей обозримой вселенной.",
		"incorrect"	: "Единственное возможное объяснение твоему ответу заключается в твоём желании увидеть комическую реакцию у этого Модуля.",
	},
	"seriesA_13"		: {
		"question"	: "Когда Зарадена чувствует |C3|стыд,|C0| частицы какого цвета возникают в её сердце?",
		"incorrect"	: "Загляни в воспоминания, открытые тобой в освещённых |C3|бонусных дарах тетридов.",
	},
	"seriesA_14"		: {
		"question"	: "Когда Зарадена чувствует |C3|злость,|C0| частицы какого цвета возникают в её сердце?",
		"incorrect"	: "Загляни в воспоминания, открытые тобой в освещённых |C3|бонусных дарах тетридов.",
	},
	"seriesA_15"		: {
		"question"	: "Когда Зарадена испытывает |C3|отрицание,|C0| частицы какого цвета возникают в её сердце?",
		"incorrect"	: "Загляни в воспоминания, открытые тобой в освещённых |C3|бонусных дарах тетридов.",
	},
	"seriesA_16"		: {
		"question"	: "Когда Зарадена чувствует |C3|тревожность,|C0| частицы какого цвета возникают в её сердце?",
		"incorrect"	: "Загляни в воспоминания, открытые тобой в освещённых |C3|бонусных дарах тетридов.",
	},
	"seriesA_17"		: {
		"question"	: "Когда Зарадена чувствует |C3|беззащитность,|C0| частицы какого цвета возникают в её сердце?",
		"incorrect"	: "Загляни в воспоминания, открытые тобой в освещённых |C3|бонусных дарах тетридов.",
	},
	"seriesA_18"		: {
		"question"	: "Когда Зарадена чувствует |C3|одиночество,|C0| частицы какого цвета возникают в её сердце?",
		"incorrect"	: "Загляни в воспоминания, открытые тобой в освещённых |C3|бонусных дарах тетридов.",
	},
	"seriesA_19"		: {
		"question"	: "Имеются |C3|[VAL1] тортов|C0|, которые были разрезаны на |C3|[VAL2] частей каждый.|C0| Сколько частей тортов получено?",
		"correct"	: "Этот Модуль не любит торты, но с радостью поделится всеми их частями.",
		"incorrect"	: "Получилось [VAL3] частей торта.",
	},
	"seriesA_20"		: {
		"question"	: "Смятки из |C3|[VAL1] вселенных|C0| съели по |C3|[VAL2] кусков мыла|C0| каждая. Сколько всего кусков мыла они съели?",
		"correct"	: "У Смяток ОСНОВАТЕЛЬНАЯ диета.",
		"incorrect"	: "Смятки съели [VAL3] кусков мыла.",
	},
	"seriesA_21"		: {
		"question"	: "Какие из этих монстров предложат тебе |C3|обменяться дарами|C0|, если встретиться с ними ещё раз?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0| может предложить дары на обмен.",
	},
	"seriesA_22"		: {
		"question"	: "Какие из этих монстров предложат тебе |C3|бесплатные дары|C0|, если встретиться с ними ещё раз?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0| даст тебе бесплатные дары.",
	},
	"seriesA_23"		: {
		"question"	: "Кто предоставляет хранилище для выставки?",
		"incorrect"	: "|C3|Клякса|C0| использует для хранения своё собственное измерение.",
	},
	"seriesA_24"		: {
		"question"	: "Кто предоставляет хранилище для обсерватории?",
		"correct"	: "Амальга и Витражия - близкие друзья.",
		"incorrect"	: "Витражия использует карманное измерение |C3|Амальги|C0| для хранения.",
	},
	"seriesA_25"		: {
		"question"	: "Для кого |C3|Хрусталия|C0| хочет найти космические дары?",
		"correct"	: "Этот Модуль обнаруживает романтические намерения в её действиях.",
	},
	"seriesA_26"		: {
		"question"	: "Если |C3|Амальга|C0| покажет тебе своё гостеприимство, сколько даров она тебе обычно даст?",
		"correct"	: "Поверх этого она тебе ещё даст руку и ногу.",
	},
	"seriesA_27"		: {
		"question"	: "Сколько даров тебе даёт |C3|Омброа|C0|, когда ты посещаешь её зонтик?",
	},
	"seriesA_28"		: {
		"question"	: "Сколько даров тебе даёт |C3|Циркуляра|C0|, когда ты её посещаешь?",
	},
	"seriesA_29"		: {
		"question"	: "Сколько даров тебе даёт |C3|Пылающая Веераль|C0|, когда наступает время зажигать?",
	},
	"seriesA_30"		: {
		"question"	: "Сколько |C3|бесплатных даров|C0| |C3|Моновай|C0| предложит в качестве расплаты, если встретить её снова?",
		"correct"	: "|C3|Моновай|C0| даёт тебе дары только при обмене с ней.",
		"incorrect"	: "|C3|Моновай|C0| ничего не отдаст за бесплатно.",
	},
	"seriesA_31"		: {
		"question"	: "Сколько |C3|бесплатных даров|C0| можно получить от |C3|Дубликатора Призмы?|C0|",
		"correct"	: "|C3|Дубликатор Призмы|C0| всегда требует материю для преобразования.",
		"incorrect"	: "|C3|Дубликатор Призмы|C0| не может создать дары из ничего.",
	},
	"seriesA_32"		: {
		"question"	: "Какие дары |C3|Калория|C0| хочет получить больше всего?",
		"incorrect"	: "|C3|Калория|C0| хочет |C3|дары типа [VAL3]|C0|, чтобы они помогли ей остыть.",
	},
	"seriesA_33"		: {
		"question"	: "Какие дары |C3|Мёрзлая Веераль|C0| хочет получить больше всего?",
		"incorrect"	: "|C3|Мёрзлая Веераль|C0| хочет |C3|дары типа [VAL3]|C0| чтобы согреться.",
	},
	"seriesA_34"		: {
		"question"	: "Какие дары |C3|Моновай|C0| хочет получить больше всего?",
		"correct"	: "|C3|Дары типа [VAL3]|C0| приносят больше всего последствий от |C3|Моновай.|C0|",
		"incorrect"	: "|C3|Моновай|C0| хочет |C3|дары типа [VAL3]|C0|, чтобы осветить ночь.",
	},
	"seriesA_35"		: {
		"question"	: "Какой тип даров даёт |C3|Дубликатору Призмы|C0| больше всего энергии?",
		"correct"	: "Попробуй получить бесплатную энергию, вернув |C3|дары типа [VAL3]|C0|, которые ты отдаёшь в генератор.",
	},
	"seriesA_36"		: {
		"question"	: "От какого вида даров |C3|Калория|C0| откажется?",
		"incorrect"	: "Она откажется от |C3|даров типа [VAL3]|C0|, ведь они не помогут ей остыть.",
	},
	"seriesA_37"		: {
		"question"	: "От какого вида даров |C3|Мёрзлая Веераль|C0| откажется?",
		"incorrect"	: "Она откажется от |C3|даров типа [VAL3]|C0|, ведь они не помогут ей согреться.",
	},
	"seriesA_38"		: {
		"question"	: "От какого вида даров |C3|Моновай|C0| откажется?",
		"correct"	: "|C3|Моновай|C0| с радостью покажет последствия за любой полученный дар.",
		"incorrect"	: "|C3|Моновай|C0| не отказывается ни от каких даров.",
	},
	"seriesA_39"		: {
		"question"	: "Какой вид даров |C3|Дубликатор Призмы|C0| отвергнет в качестве источника энергии?",
		"incorrect"	: "|C3|Дубликатор Призмы|C0| принимает все виды даров в качестве источника энергии.",
	},
	"seriesA_40"		: {
		"question"	: "Как называется тема битвы с |C3|Осколками|C0|?",
		"incorrect"	: "Тема битвы с Осколками называется |C3|\"[VAL3]\"|C0|.",
	},
	"seriesA_41"		: {
		"question"	: "Как называется тема битвы со |C3|Стражами|C0|?",
		"incorrect"	: "Тема битвы со Стражами называется |C3|\"[VAL3]\"|C0|.",
	},
	"seriesA_42"		: {
		"question"	: "Как называется тема битвы с |C3|Айрическими Глифами|C0|?",
		"incorrect"	: "Тема битвы с Айрическими Глифами называется |C3|\"[VAL3]\"|C0|.",
	},
	"seriesA_43"		: {
		"question"	: "Как называется тема битвы с |C3|Зарамехами|C0|?",
		"incorrect"	: "Тема битвы с Зарамехами называется |C3|\"[VAL3]\"|C0|.",
	},
	"seriesA_44"		: {
		"question"	: "Как называется тема битвы со |C3|Стеклянной Флорой|C0|?",
		"incorrect"	: "Тема битвы со Стеклянной Флорой называется |C3|\"[VAL3]\"|C0|.",
	},
	"seriesA_45"		: {
		"question"	: "Как называется тема битвы с |C3|Веералями|C0|?",
		"incorrect"	: "Тема битвы с Веералями называется |C3|\"[VAL3]\"|C0|.",
	},
	"seriesA_46"		: {
		"question"	: "Как называется тема, играющая во время битвы с |C3|Особыми монстрами?",
		"incorrect"	: "Тема битвы с особыми монстрами называется |C3|\"[VAL3]\"|C0|.",
	},
	"seriesA_47"		: {
		"question"	: "Как называется тема, играющая во время битвы с |C3|Новорождёнными монстрами?",
		"incorrect"	: "Тема битвы с новорождёнными монстрами называется |C3|\"[VAL3]\"|C0|.",
	},
	"seriesA_48"		: {
		"question"	: "Этот Модуль в данный момент проигрывает музыкальную тему. Как она называется?",
		"correct"	: "Этот Модуль уверена, что данное название применимо к текущей ситуации буквально.",
		"incorrect"	: "Эта тема называется |C3|\"[VAL3]\"|C0|.",
	},
	"seriesA_49"		: {
		"question"	: "Какой вид даров |C3|Химори|C0| хочет больше всего?",
		"incorrect"	: "|C3|Химори|C0| больше всего хочет трансмутировать |C3|дары типа [VAL3]|C0| в парфюм.",
	},
	"seriesA_50"		: {
		"question"	: "От какого вида даров |C3|Химори|C0| откажется?",
		"incorrect"	: "Она откажется от |C3|даров типа [VAL3]|C0|, потому что электричество нарушит процесс трансмутации.",
	},
	
	
	
	"seriesB_00"		: {
		"question"	: "Является ли |C3|\"[VAL1]\"|C0| одним из возможных значений глифа [VAL2]?",
		"correct"	: "Ты так хорошо знаешь айрический язык.",
		"incorrect"	: "Этому Модулю тоже сложно расшифровать этот глиф.",
	},
	"seriesB_01"		: {
		"question"	: "У глифа [VAL1] есть несколько возможных значений. Какое из этих значений принадлежит глифу [VAL1]?",
		"correct"	: "Ты так хорошо знаешь айрический язык.",
		"incorrect"	: "Одним из возможных значений [VAL1] является \"[VAL3].\"",
	},
	
	
	
	"seriesC_00"		: {
		"question"	: "За исключением любых альтернативных форм, получила ли |C3|[VAL1]|C0| сегодня от тебя любовь?",
		"senti_o"	: "[battle_sentinel]",
		"senti_x"	: "[forgot_sentinel]",
	},
	"seriesC_01"		: {
		"question"	: "Полюбила ли ты сегодня хотя бы одного монстра типа |C3|[VAL1]|C0|?",
		"senti_o"	: "[remember_zaramech]",
		"senti_x"	: "[forgot_zaramech]",
	},
	"seriesC_02"		: {
		"question"	: "Сколько битв с монстрами ты сегодня пережила?",
		"incorrect"	: "Количество битв, через которые ты сегодня прошла, равняется |C3|[VAL3].",
	},
	"seriesC_03"		: {
		"question"	: "Сколько битв с монстрами типа |C3|[VAL1]|C0| ты сегодня прошла?",
		"incorrect"	: "Количество монстров типа [VAL1], с которыми ты сегодня сразилась, равно |C3|[VAL3].",
		"senti_o"	: "Ты убедилась, что этот Модуль входит в их число.",
		"senti_x"	: "С учётом этого Модуля, количество монстров типа [VAL1], с которыми ты сегодня сразилась, равно |C3|[VAL3].",
	},
	"seriesC_04"		: {
		"question"	: "Какого из этих монстров ты сегодня полюбила?",
		"incorrect"	: "Сегодня |C3|[VAL3]|C0| получила от тебя любовь.",
		"senti_o"	: "[battle_sentinel]",
		"senti_x"	: "Ты забыла, в какой форме этот Модуль сегодня тебя встретила, не правда ли?",
	},
	"seriesC_05"		: {
		"question"	: "Какого из этих монстров ты сегодня ещё НЕ полюбила?",
		"incorrect"	: "Сегодня с тобой не встретилась |C3|[VAL3]|C0|.",
		"senti_o"	: "Этот Модуль знала, что ты не попадёшься на её уловку.",
		"senti_x"	: "Сегодня этот Модуль не была представлена в модели |C3|[VAL3]|C0|, поэтому ею не было получено любви.",
	},
	
	
	
	"seriesD_00"		: {
		"question"	: "Кто был первым монстром, полюбленным тобой сегодня?",
		"correct"	: "Этот Модуль наблюдала всё время.",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0| была первым монстром, встреченным тобой сегодня.",
		"senti_o"	: "Этот Модуль убедилась, что повидается с тобой с самого утра.",
		"senti_x"	: "Ты забыла, что встретила этот Модуль в самом начале дня?",
	},
	"seriesD_01"		: {
		"question"	: "Кто был твоим последним противником?",
		"correct"	: "Этот Модуль наблюдала за вашим сражением.",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0| была твоим предыдущим оппонентом.",
		"senti_o"	: "Этот Модуль сегодня опоздала и чуть было с тобой не разминулась.",
		"senti_x"	: "[forgot_sentinel]",
	},
	"seriesD_02"		: {
		"question"	: "Что |C3|[VAL1]|C0| сказала тебе перед битвой с ней?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0| сказала \"[VAL3]\" перед битвой с ней.",
		"senti_o"	: "[senti_fear_o]",
		"senti_x"	: "Этот Модуль сказала \"[VAL3]\", когда испытывала страх.",
	},
	"seriesD_03"		: {
		"question"	: "Что |C3|[VAL1]|C0| сказала тебе после того, как была полюблена тобой?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0| сказала \"[VAL3]\" после получения любви от тебя.",
		"senti_o"	: "[senti_love_o]",
		"senti_x"	: "Ты забыла, что этот Модуль сказала \"[VAL3]\" ранее сегодня?",
	},
	
	
	
	"seriesE_00"		: {
		"question"	: "Какая сегодня погода?",
		"correct"	: "Твоя способность выглядывать наружу поистине впечатляет.",
		"incorrect"	: "Неужели ты не обратила внимания на сегодняшний дождь?",
	},
	"seriesE_01"		: {
		"question"	: "Сколько у тебя сейчас последователей в |C3|Цепочке Помощников|C0|?",
		"incorrect"	: "Длина твоей Цепочки Помощников равна |C3|[VAL3].",
	},
	"seriesE_02"		: {
		"question"	: "Сколько у тебя сейчас панических атак?",
		"incorrect"	: "Количество панических атак у тебя в наличии составляет |C3|[VAL3].",
	},
	"seriesE_03"		: {
		"question"	: "Активен ли у тебя сейчас дар |C3|[VAL1]|C0|?",
	},
	"seriesE_04"		: {
		"question"	: "Получилось ли у тебя сделать |C3|Полное комбо|C0| во время любой битвы сегодня?",
	},
	"seriesE_05"		: {
		"question"	: "Есть ли у тебя сейчас с собой любые |C3|Чудесные дары силы?",
	},
	"seriesE_06"		: {
		"question"	: "Какой из этих Даров силы у тебя сейчас активен?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0| - один из твоих активных Даров силы.",
	},
	"seriesE_07"		: {
		"question"	: "Какой из этих Даров силы у тебя сейчас НЕ активен?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0| не является твоим активным Даром силы.",
	},
	
	
	
	"seriesF_00"		: {
		"question"	: "Принадлежит ли |C3|[VAL1]|C0| к семейству монстров |C3|[VAL2]|C0|?",
		"senti_o"	: "[remember_zaramech]",
		"senti_x"	: "[forgot_zaramech]",
	},
	"seriesF_01"		: {
		"question"	: "Может ли |C3|[VAL1]|C0| произвести частицы цвета |C3|[VAL2]|C0|?",
		"senti_o"	: "[blue_mote_o]",
		"senti_x"	: "[blue_mote_x]",
	},
	"seriesF_02"		: {
		"question"	: "К какому семейству монстров принадлежит |C3|[VAL1]?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0| - это монстр семейства |C3|[VAL3]|C0|.",
		"senti_o"	: "[remember_zaramech]",
		"senti_x"	: "[forgot_zaramech]",
	},
	"seriesF_03"		: {
		"question"	: "Какой из этих монстров принадлежит к семейству |C3|[VAL1]|C0|?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0| - это монстр семейства |C3|[VAL1]|C0|.",
		"senti_o"	: "[remember_zaramech]",
		"senti_x"	: "[forgot_zaramech]",
	},
	"seriesF_04"		: {
		"question"	: "Частицы какого цвета |C3|[VAL1] может производить?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0| производит частицы цвета |C3|[VAL1].",
		"senti_o"	: "[blue_mote_o]",
		"senti_x"	: "[blue_mote_x]",
	},
	
	
	
	"seriesG_00"		: {
		"question"	: "Сколько глаз у |C3|Рэнди|C0|?",
	},
	"seriesG_01"		: {
		"question"	: "Сколько глаз у |C3|Снежки|C0|?",
	},
	"seriesG_02"		: {
		"question"	: "Сколько лепестков у каждого из цветков |C3|Киви|C0|?",
	},
	"seriesG_03"		: {
		"question"	: "Сколько безопасных зон появляется в битве с |C3|Дендрохай|C0|?",
	},
	"seriesG_04"		: {
		"question"	: "Какая из веералей не является частью |C3|Квартета Веералей?|C0|",
	},
	"seriesG_05"		: {
		"question"	: "Что из этого НЕ является симулякром |C3|Новы?|C0|",
	},
	"seriesG_06"		: {
		"question"	: "Сколько бронированных сегментов у |C3|Циркуляры|C0| между головой и цветком-пилой на хвосте?",
	},
	"seriesG_07"		: {
		"question"	: "Сколько безопасных зон появляется в битве с |C3|Яростной Варкой|C0|?",
	},
	"seriesG_08"		: {
		"question"	: "Сколько глаз у |C3|Узелка|C0|?",
		"correct"	: "Ты заметила, что этот Модуль спросила только про |C3|Узелок,|C0| а не про |C3|Узел-Узелок|C0|",
		"incorrect"	: "Обрати внимание, что этот Модуль спросила про |C3|Узелок,|C0| а не про |C3|Узел-Узелок|C0|",
	},
	"seriesG_09"		: {
		"question"	: "Из скольки сегментов состоит хвост |C3|Калории|C0|?",
	},
	"seriesG_10"		: {
		"question"	: "Из скольки сегментов состоит хвост |C3|Джоулии|C0|?",
	},
	"seriesG_11"		: {
		"question"	: "Сколько раз |C3|Лила|C0| улетает с арены во время битвы с ней?",
	},
	"seriesG_12"		: {
		"question"	: "Сколько цветов могут иметь авиоки, которых |C3|Робкая Лила|C0| призывает во время битвы с ней?",
		"incorrect"	: "|C3|Робкая Лила|C0| призывает три различных цвета авиоков. Зелёные, красные и фиолетовые.",
	},
	"seriesG_13"		: {
		"question"	: "Имеет ли |C3|Пескодром|C0| одну и ту же длину на всех уровнях?",
	},
	"seriesG_14"		: {
		"question"	: "Имеет ли |C3|Лавадром|C0| одну и ту же длину на всех уровнях?",
	},
	"seriesG_15"		: {
		"question"	: "Сколько рук у |C3|Модуля Лулу|C0| во время битвы?",
	},
	"seriesG_16"		: {
		"question"	: "Сдвигается ли |C3|Призма|C0| со своей начальной точки во время битвы?",
	},
	"seriesG_17"		: {
		"question"	: "Сдвигается ли |C3|Амальга|C0| со своей начальной точки во время битвы?",
	},
	"seriesG_18"		: {
		"question"	: "Сдвигается ли |C3|Яростная Призма|C0| со своей начальной точки во время битвы?",
	},
	"seriesG_19"		: {
		"question"	: "На всех ли уровнях |C3|Синкрон|C0| выстреливают всеми четырьмя лазерами в панической форме?",
		"incorrect"	: "|C3|Синкрон|C0| на низких уровнях выстрелят только двумя лазерами в панической форме.",
	},
	"seriesG_20"		: {
		"question"	: "На всех ли уровнях |C3|Иные Синкрон|C0| выстреливают всеми четырьмя лазерами в панической форме?",
	},
	"seriesG_21"		: {
		"question"	: "Изменяется ли длина провода у |C3|Флип-Флап|C0| в зависимости от уровня?",
	},
	"seriesG_22"		: {
		"question"	: "Выбирает ли |C3|Основа|C0| свои формы случайным образом?",
		"incorrect"	: "|C3|Основа|C0| выбирает свои формы исходя из её текущего уровня.",
	},
	"seriesG_23"		: {
		"question"	: "Сколько голографических форм |C3|Основа|C0| может проецировать?",
	},
	"seriesG_24"		: {
		"question"	: "Будет ли |C3|Фотозай|C0| удерживать твоё комбо на протяжение всего боя?",
	},
	"seriesG_25"		: {
		"question"	: "Будет ли |C3|Лавалин|C0| удерживать твоё комбо на протяжение всего боя?",
	},
	"seriesG_26"		: {
		"question"	: "Будет ли |C3|Гелиола|C0| удерживать твоё комбо на протяжение всего боя?",
	},
	"seriesG_27"		: {
		"question"	: "Сколько перьевых крыльев у |C3|Гематорен|C0|?",
	},
	"seriesG_28"		: {
		"question"	: "Сколько перьевых крыльев у |C3|Омброа|C0|?",
	},
	"seriesG_29"		: {
		"question"	: "Сколько малых сфер-глифов может поглотить |C3|Аидасо|C0|?",
	},
	"seriesG_30"		: {
		"question"	: "Сколько малых сфер-глифов может поглотить |C3|Химори|C0|?",
	},
	"seriesG_31"		: {
		"question"	: "Сколько малых сфер-глифов может поглотить |C3|Астрайо|C0|?",
		"incorrect"	: "|C3|Астрайо|C0| не будет поглощать ни одну из её сфер-глифов.",
	},
	"seriesG_32"		: {
		"question"	: "Может ли |C3|Моновай|C0| лить кровь дождём сверху?",
	},
	"seriesG_33"		: {
		"question"	: "Может ли |C3|Моновай|C0| лить кровь дождём снизу?",
		"incorrect"	: "|C3|Моновай|C0| льёт кровь дождём только сверху.",
	},
	"seriesG_34"		: {
		"question"	: "Сколько разрушаемых лепестков у |C3|Точки|C0|?",
	},
	"seriesG_35"		: {
		"question"	: "Увеличивается ли число лепестков у |C3|Хрусталии|C0| с ростом её уровня?",
	},
	"seriesG_36"		: {
		"question"	: "Льёт ли |C3|Нуль-Хрусталия|C0| пустотные пули-капли во время битвы с ней?",
	},
	"seriesG_37"		: {
		"question"	: "Сколько разрушаемых искрящих шипов у |C3|Витражии|C0|?",
	},
	"seriesG_38"		: {
		"question"	: "Из скольки сегментов состоит хвостовая лиана у |C3|Жемчужины|C0|?",
	},
	"seriesG_39"		: {
		"question"	: "Сколько |C3|Смертельных Цветков|C0| танцуют вокруг |C3|Момо|C0| в ближайшем к ней кольце?",
	},
	"seriesG_40"		: {
		"question"	: "Сколько лепестков у каждого из золотых бутонов |C3|Робкой Момо|C0|?",
	},
	"seriesG_41"		: {
		"question"	: "Увеличивается ли число лепестков у |C3|Эхо|C0| на более высоких уровнях?",
	},
	"seriesG_42"		: {
		"question"	: "Будет ли |C3|Дробная Веераль|C0| вначале разделяться на четырёх веералей на любом из уровней?",
	},
	"seriesG_43"		: {
		"question"	: "Сколько малых пуль вращаются вокруг больших горящих камней у |C3|Пылающей Веерали|C0|?",
	},
	"seriesG_44"		: {
		"question"	: "Сколько малых пуль вращаются вокруг больших токсичных камней у |C3|Ядовитой Веерали|C0|?",
	},
	"seriesG_45"		: {
		"question"	: "Сколько малых веералей отделяются от |C3|Плавленой Веерали|C0| в начале её второй фазы?",
	},
	"seriesG_46"		: {
		"question"	: "Из скольки фаз состоит битва с |C3|Пустотой|C0|?",
	},
	"seriesG_47"		: {
		"question"	: "Через сколько фаз после начала боя |C3|Тотария|C0| окружит тебя стенами со всех сторон?",
	},
	"seriesG_48"		: {
		"question"	: "Сколько малых веералей вращаются вокруг тебя в конце боя с |C3|Синей Веералью|C0|?",
	},
	"seriesG_49"		: {
		"question"	: "Может ли |C3|Дождь Веералей|C0| атаковать пустотными шипами?",
		"incorrect"	: "|C3|Дождь Веералей|C0| атакует только молниевыми шипами.",
	},
	"seriesG_50"		: {
		"question"	: "Сколько безопасных зон появляется в битве с |C3|Мёрзлой Веералью|C0|?",
	},
	"seriesG_51"		: {
		"question"	: "Из скольки фаз состоит битва с |C3|Аномалией|C0|?",
	},
	"seriesG_52"		: {
		"question"	: "Сколько разрушаемых зубцов есть у |C3|Стеллы|C0|?",
	},
	"seriesG_53"		: {
		"question"	: "Сколько разрушаемых кристаллов вращается вокруг |C3|Селестии|C0|?",
	},
	"seriesG_54"		: {
		"question"	: "Сколько крыльев у |C3|Единства|C0|?",
	},
	"seriesG_55"		: {
		"question"	: "Будет ли |C3|Двойственность|C0| удерживать твоё комбо, когда они начнут сталкиваться друг с другом?",
	},
	"seriesG_56"		: {
		"question"	: "Сколько сегментов находится у |C3|Троицы|C0| на каждом теле между головами?",
	},
	"seriesG_57"		: {
		"question"	: "Отпечатан ли глиф |ah| на |C3|Пустополипах|C0|?",
	},
	"seriesG_58"		: {
		"question"	: "Отпечатан ли глиф |ry| на |C3|Токсополипах|C0|?",
	},
	"seriesG_59"		: {
		"question"	: "Будет ли |C3|Сияющая Джоулия|C0| призывать глифы |xai| во время боя с ней?",
		"correct"	: "Этому Модулю интересно, почему Фотозай разрешает Джоулии брать её глифы |xai|, даже во сне.",
	},
	"seriesG_60"		: {
		"question"	: "Будет ли |C3|Сияющая Джоулия|C0| призывать глифы |ren| во время боя с ней?",
		"correct"	: "Этому Модулю интересно, почему Фотозай разрешает Джоулии брать её глифы |xai|, даже во сне.",
		"incorrect"	: "|C3|Сияющая Джоулия|C0| призывает глифы |xai|, а не |ren|.",
	},
	"seriesG_61"		: {
		"question"	: "Какие из этих монстров атакуют шипастыми лианами?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0| способна атаковать шипастыми лианами.",
	},
	"seriesG_62"		: {
		"question"	: "Какая группа веералей попросит показать им ещё один сон?",
	},
	"seriesG_63"		: {
		"question"	: "Сколько ног у |C3|Сияющей Рэнди|C0|?",
		"incorrect"	: "У всех форм |C3|Рэнди|C0| есть 4 ноги.",
	},
	"seriesG_64"		: {
		"question"	: "Какие из этих монстров будут призывать маленьких |C3|авиоков|C0| во время боя?",
		"incorrect"	: "По предположению этого Модуля, ты забыла, что |C3|авиоки|C0| - это маленькие летающие глазные яблоки.",
	},
	"seriesG_65"		: {
		"question"	: "Сколько раз нужно заполнить шкалу любви, чтобы полностью разрушить каменный барьер |C3|Сияющей Аномалии|C0|?",
	},
	"seriesG_66"		: {
		"question"	: "На сколько малых веералей разделяется |C3|Буревая Веераль|C0| в начале её второй фазы?",
	},
	"seriesG_67"		: {
		"question"	: "Будет ли |C3|Хионотох|C0| удерживать твоё комбо на протяжение всего боя?",
	},
	"seriesG_68"		: {
		"question"	: "Сколько других Айрических Глифов надо полюбить, чтобы привлечь внимание |C3|Филолу|C0|?",
		"correct"	: "|C3|Филолу|C0| очень привередлива, так что ты должна быть особенной.",
	},
	"seriesG_69"		: {
		"question"	: "Сколько Айрических Глифов отпечатано на механическом сердце |C3|Нутры|C0|?",
		"correct"	: "У большинства Зарамехов на сердечном диске отпечатано их собственное имя.",
		"incorrect"	: "Один из символов, отпечатанный у |C3|Нутры|C0| на механическом сердце, не является глифом.",
	},
	"seriesG_70"		: {
		"question"	: "Всегда ли ты потеряешь комбо, когда любая из разрушаемых частей |C3|Души Стража|C0| покинет арену?",
		"incorrect"	: "Душа Стража прервёт твоё комбо лишь тогда, когда с поля боя сбежит |C3|белый фрагмент души|C0|.",
	},
	"seriesG_71"		: {
		"question"	: "Сколько глаз вращается вокруг |C3|Сияющей Узел|C0| в начале боя с ней?",
		"incorrect"	: "|C3|Сияющая Узел|C0| покажет свои глаза только после того, как появится |C3|Сияющая Узелок|C0|.",
	},
	"seriesG_72"		: {
		"question"	: "Сколько модулей |C3|Сияющих Синкрон|C0| могут быть золотыми одновременно?",
	},
	"seriesG_73"		: {
		"question"	: "Сколько разрушаемых частей на ногах у |C3|Шэнкс|C0|?",
		"incorrect"	: "У |C3|Шэнкс|C0| есть по две разрушаемые части на каждой ноге.",
	},
	"seriesG_74"		: {
		"question"	: "Сколько глаз у |C3|Иной Шэнкс|C0|?",
	},
	"seriesG_75"		: {
		"question"	: "У каких из этих монстров НЕТ глаз во время боя?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0| - монстр без глаз во время боя.",
	},
	
	
	
	"seriesH_00"		: {
		"question"	: "Может ли |C3|[VAL1]|C0| атаковать стихией |C3|[VAL2]|C0|?",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "[wrong_sentinel]",
	},
	"seriesH_01"		: {
		"question"	: "Уязвима ли |C3|[VAL1]|C0| к стихии |C3|[VAL2]|C0|?",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "[wrong_sentinel]",
	},
	"seriesH_02"		: {
		"question"	: "Имеет ли |C3|[VAL1]|C0| сопротивление к стихии |C3|[VAL2]|C0|?",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "[wrong_sentinel]",
	},
	"seriesH_03"		: {
		"question"	: "Какой стихией может атаковать |C3|[VAL1]|C0|?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0| использует стихии |C3|[VAL3].",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "Этот Модуль в указанной форме атакует стихиями |C3|[VAL3].",
	},
	"seriesH_04"		: {
		"question"	: "К какой стихии уязвима |C3|[VAL1]|C0|?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0| уязвима к стихии |C3|[VAL3].",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "Этот Модуль в указанной форме уязвима к стихиям |C3|[VAL3].",
	},
	"seriesH_05"		: {
		"question"	: "К какой стихии |C3|[VAL1]|C0| имеет сопротивление?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0| обладает сопротивлением к стихиям |C3|[VAL3].",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "Этот Модуль в указанной форме сопротивляется стихиям |C3|[VAL3].",
	},
	
	
	
	"seriesI_00"		: {
		"question"	: "Может ли |C3|[VAL1]|C0| иметь битву |C3|уровня [VAL2]|C0| без повышений или понижений?",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "[wrong_sentinel]",
	},
	"seriesI_01"		: {
		"question"	: "Какой минимальный уровень может иметь |C3|[VAL1]|C0| без понижения?",
		"incorrect"	: "Минимальный уровень, который может иметь |C3|[VAL1]|C0| без понижения - |C3|[VAL3]|C0|.",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "В данной форме этот Модуль может достигать |C3|[VAL3]|C0| без понижения.",
	},
	"seriesI_02"		: {
		"question"	: "Какой максимальный уровень может иметь |C3|[VAL1]|C0| без повышения?",
		"incorrect"	: "Максимальный уровень, который может иметь |C3|[VAL1]|C0| без повышения - |C3|[VAL3]|C0|.",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "В данной форме этот Модуль может достигать |C3|[VAL3]|C0| без повышения.",
	},
	"seriesI_03"		: {
		"question"	: "Что говорит тебе |C3|[VAL1]|C0| до начала битвы с ней?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0| говорит \"[VAL3]\" перед битвой с тобой.",
		"senti_o"	: "[senti_fear_o]",
		"senti_x"	: "[senti_said_x]",
	},
	"seriesI_04"		: {
		"question"	: "Что говорит тебе |C3|[VAL1]|C0| после того, как была полюблена?",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0| говорит \"[VAL3]\", будучи полюбленной.",
		"senti_o"	: "[senti_love_o]",
		"senti_x"	: "[senti_said_x]",
	},
	
	
	
	"ans_nothing"		: "Ничего",
	"ans_0"				: "Нисколько",
	"ans_1"				: "Один",
	"ans_2"				: "Два",
	"ans_3"				: "Три",
	"ans_4"				: "Четыре",
	"ans_5"				: "Пять",
	"ans_6"				: "Шесть",
	"ans_7"				: "Семь",
	"ans_8"				: "Восемь",
	"ans_9"				: "Девять",
	"ans_10"			: "Десять",
	"ans_11"			: "Одиннадцать",
	"ans_12"			: "Двенадцать",
	
	"ans_level"			: "Ур. [VAL1]",
	
	"ans_maybe1"		: "Я так думаю?",
	"ans_maybe2"		: "Наверное?",
	"ans_maybe3"		: "А [VAL1] считается?",
	"ans_type_maybe1"	: "Что-то типа [VAL1]",
	"ans_type_maybe2"	: "Что-то вроде [VAL1]",
	"ans_maybe_gem"		: "Может [VAL1]",
	
	"2_elements"		: "[VAL1] и [VAL2]",
	"3_elements"		: "[VAL1], [VAL2], и [VAL3]",
	"4_elements"		: "[VAL1], [VAL2], [VAL3] и [VAL4]",
	
	"glyph_answers"	: {
		"ans_soh_1"		: "Огонь",
		"ans_soh_2"		: "Страсть",
		"ans_soh_3"		: "Тепло",
		"ans_ah_1"		: "Вода",
		"ans_ah_2"		: "Дождь",
		"ans_ah_3"		: "Тьма",
		"ans_vai_1"		: "Пустое пространство",
		"ans_vai_2"		: "Отсутствие",
		"ans_vai_3"		: "Одиночество",
		"ans_ren_1"		: "Кровь",
		"ans_ren_2"		: "Жизнь",
		"ans_ren_3"		: "Душа",
		"ans_ai_1"		: "Самость",
		"ans_ai_2"		: "Новое",
		"ans_ai_3"		: "Чистота",
		"ans_xai_1"		: "Свет",
		"ans_xai_2"		: "Свечение",
		"ans_xai_3"		: "Яркость",
		"ans_ry_1"		: "Химикаты",
		"ans_ry_2"		: "Элемент",
		"ans_ry_3"		: "Природа",
		"ans_yo_1"		: "Молнии",
		"ans_yo_2"		: "Энергия",
		"ans_yo_3"		: "Возбуждение",
		"ans_lin_1"		: "Хаос",
		"ans_lin_2"		: "Разрушение",
		"ans_lin_3"		: "Разжижение",
		"ans_la_1"		: "Звёзды",
		"ans_la_2"		: "Время",
		"ans_la_3"		: "Круглость",
		"ans_hai_1"		: "Растение",
		"ans_hai_2"		: "Дистанция",
		"ans_hai_3"		: "Рост",
		"ans_toh_1"		: "Мороз",
		"ans_toh_2"		: "Холод",
		"ans_toh_3"		: "Неподвижность",
		"ans_lu_1"		: "Любовь",
		"ans_lu_2"		: "Сердце",
		"ans_lu_3"		: "Ядро",
		"ans_ral_1"		: "Всё",
		"ans_ral_2"		: "Категория",
		"ans_ral_3"		: "Связь",
	},
	
	"take_reward" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"random"			: 4,
			"dialog_rand1"		: "Это, однозначно, самый оптимальный выбор.",
			"dialog_rand2"		: "Это наиболее правильный выбор.",
			"dialog_rand3"		: "Твои знания заработали тебе этот дар.",
			"dialog_rand4"		: "Этот Модуль успешно угадала, что ты выберешь этот дар.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Ты можешь перейти к следующему раунду, если желаешь.",
		},
	],
	
	"dont_play" 	: [
		{
			"play_music"		: "silence",
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_sad"],
			"dialog"			: "Ах... Этот Модуль понимает.|L||!|Есть более важные вещи, которые нужно сделать.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_upset"],
			"dialog"			: "|C3|Обнаружена боль|C0|",
		},
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Хорошо! Ты просто сыграешь в игру с Этим Модулем в следующий раз.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Этот Модуль любит тебя.",
		},
	],
	
	"round1_start" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Этот Модуль задаст тебе серию вопросов.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Радость в этом Модуле не может быть сдержана её бронёй.",
		},
	],
	
	"round1_clear" 	: [
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Это |C3|правильный ответ!",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Ты правильно ответила на четыре вопроса.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Этот Модуль |shake|трясётся|norm| от возбуждения.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Теперь этот Модуль предоставит тебе награду.",
		},
	],
	
	"round2_start" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Этот Модуль переходит к более сложным вопросам.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Теперь этот Модуль |shake|вибрирует|norm| от возбуждения.",
		},
	],
	
	"round2_clear" 	: [
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Это |C3|правильный ответ!",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Ты успешно завершила |C3|второй раунд.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Счастье, которое чувствует этот Модуль, практически невозможно сдержать.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Этот Модуль предоставит тебе ещё одну награду.",
		},
	],
	
	"round3_start" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Этот Модуль теперь задаст самые сложные вопросы, которые смогла создать.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Теперь |shake|на самом деле невозможно|norm| сдержать счастье, которое испытывает этот Модуль.",
		},
	],
	
	"round3_clear" 	: [
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Это |C3|правильный ответ!",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Ты успешно завершила |C3|последний раунд.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Каждый момент существует ненулевой шанс, что этот Модуль взорвётся от волнения.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Этот Модуль поздравляет тебя с завершением её игры.",
		},
	],
	
	"strike_out" 	: [
		{
			"play_music"		: "silence",
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_sad"],
			"dialog"			: "Это |shake||C4|неправильный ответ.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_confused"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_sad"],
			"dialog"			: "Этот Модуль с сожалением сообщает, что ты совершила три ошибки.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_confused"],
			"dialog"			: "Это означает, что наша игра окончена.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Прошу, прими эти объятия в качестве утешения.",
		},
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"random"			: 3,
			"dialog_rand1"		: "Этот Модуль любит тебя.",
			"dialog_rand2"		: "Этот Модуль приступит к обработке данных объятий.",
			"dialog_rand3"		: "Этот Модуль прогнозирует, что в следующий раз у тебя получится.",
		},
	],
	
	
	"victory_blank" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_blank", "CHAR_blank_left", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Мне это так понравилось, Дозорная.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Этот Модуль запрашивает объятия, прежде чем ты уйдёшь.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_blank", "CHAR_blank_left", "MOOD_very_happy"],
			"dialog"			: "|wave|Я люблю тебя!",
		},
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "|C3|Сенсорная перегрузка|C0|",
		},
	],
	
	"victory_defect" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_defect", "CHAR_defect_left", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Сегодняшние вопросы были очень весёлыми!",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_veyeral", "CHAR_blue_veyeral_left", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Тем не менее, не помешало бы иметь ещё парочку вопросов про меня, Синюю Веераль.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_confused"],
			"dialog"			: "Полагаю, в следующий раз их будет больше.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Этот Модуль запрашивает объятия, прежде чем вы уйдёте.",
		},
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Этот Модуль будет обрабатывать данные объятия следующие несколько часов.",
		},
	],
	
	"victory_twins" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_ryden", "CHAR_ryden_left", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Разве моя сестра не умничка?",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_xaila", "CHAR_xaila_left", "MOOD_blush"],
			"dialog"			: "О, у меня просто хорошо получается запоминать.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_xaila", "CHAR_xaila_left", "MOOD_angry"],
			"dialog"			: "Эй! |shake|Ты даже совсем не помогала!",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "Этот Модуль впечатлена вне всяких пределов от возможных вычислений.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_ryden", "CHAR_ryden_left", "MOOD_suspicious2"],
			"dialog"			: "Видишь, Солнышко?|L||!||wave|Ей нравятся умные девочки.",
		},
	],
	
	"victory_devil" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_devil", "CHAR_devil_left", "MOOD_very_happy"],
			"dialog"			: "Ха! Я покорила твою викторину!",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_devil", "CHAR_devil_left", "MOOD_aggressive2"],
			"dialog"			: "Знай же, что меня, Дьявола, так просто не одолеть!",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_devil", "CHAR_devil_left", "MOOD_content"],
			"dialog"			: "Но я ценю приложенные тобой усилия, поэтому предоставляю приз и тебе.",
		},
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "|C3|Сенсорная перегрузка|C0|",
		},
	],
	
	"victory_default" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Наслаждайся дарами, которые твои знания принесли тебе.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Этот Модуль запрашивает объятия, прежде чем ты уйдёшь.",
		},
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "|C3|Сенсорная перегрузка|C0|",
		},
	],

}